[ONCE] TWICE 討論區(137) 3月20 Dreamday Begin and 0324 名井南生日快樂

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下由不同國藉成員組成的九人女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。
團名「TWICE」由JYP取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

韓國第3張特別專輯
發行日期：2018年12月12日
主打: 올해 제일 잘한 일 The Best Thing I Ever Did

韓國第6張迷你專輯《YES or YES》
發行日期：2018年11月5日
主打: YES or YES

日本第一張正規專輯
發行日期：2018年9月12日
主打: BDZ

「Be as ONE」

韓國第2張特別專輯
發行日期：2018年7月9日
主打: Dance The Night Away

日本第3張單曲專輯
發行日期：2018年5月16日
主打: Wake me up

韓國第5張迷你專輯《What is Love?》
發行日期：2018年4月9日
主打: What is Love?

日本第2張單曲專輯
發行日期：2018年2月7日
主打: Candy Pop

韓國第一張正式專輯Repackage
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

韓國第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

日本第一張單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

日本出道專輯《#TWICE》
發行日期：2017年06月28日
TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

韓國第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

韓國第1張特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

韓國第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

韓國第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

韓國首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞
2016 金唱片音源部門大賞
2016 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
2017 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2017 MAMA年度歌曲大賞
2017 金唱片音源部門本賞
2017 金唱片唱片部門本賞
2017 首爾歌謠大賞-本賞
2018 Soribada 本賞
2018 Soribada 音源大賞
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Global Performance
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Female Group
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best-Selling Artist of the Year大賞
2018 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2018 MAMA最佳女團
2018 MAMA年度歌曲大賞

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

[成員介紹]

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
JYPE入社時間: 2010.09.15
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
JYPE入社時間: 2010.03.01
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，俞又黑, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나，김사나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
JYPE入社時間: 2005.07.15
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
JYPE入社時間: 2014.01.02
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
JYPE入社時間: 2012.07.07
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.06.06
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.11.15
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520
20181103

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Running Man 20180429 Ep398(dm ver. part2 00:10;40開始)

Running Man.E428.181202

Happy Together S3

Idol Room
180710
181106

MV Commentary
Cheer Up
TT
Signal
Likey
What is Love
Dance the night away
YES or YES

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

Y!mobile「転校生～TWICEがワイモバ学園にやってきた！～」篇-廣告+幕後花絮：

20180912 『BDZ』Side Track「Be as ONE」Document Video

彩瑛講廣東話

2018 MAMA #LikeTWICE #Dream 訪問

演唱會必睇片(持續地update)

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

2018 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買, 但起碼遲一星期先收到貨。想平就TWITTER飯站代購, 但有風險遲或者收唔到貨.

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

Ｑ5. Twice成員中文名字由來.
Ａ：Sixteen節目完結後, JYPnation於中國微博公布.

Q6:想追音放可以點?
A:係(喺)jype fans 申請，預錄前一晚會開放申請，夠鐘就噤掣申請. 不過jelly喺candy之後。
等佢出list睇有無份，不過都知邊d一定無機會，邊d可以博下，之後就預早去排隊，博佢會放人入。

Q7:咁點樣睇幾時會上咩音放？
A:前一日會係twitter講 (twice_supporter)

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Geniehttps:]//holland.pk/4lqf09sh[/img]
卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

TWICE成員韓國食物推薦:

Florte Flower Cafe, Mina Melody Project 間cafe
大韓劇場 - 烤肉 (JYPE附近)
새벽집清晨家 - 生牛肉, (JYPE附近, Mina經常食)
新沙洞 PRO醬蟹

[탕] 湯 , 7 Dosan-daero 90-gil, Gangnam-gu, Seoul, South Korea, JYPE Training對面
資料來源:

[닭발먹은새우] 雞腳

資料來源: Jihyo’s candy night 2018

[몀람핫도그] 熱狗
資料來源: 志效係GF_yerin CH+ COOKING V 入面話未食過依間唔算食過熱狗

[GAZTA] 芝士蛋糕

資料來源: 子瑜強烈推薦

TWICE 官方Mobile Game現已正式上市
各位痴線佬速速準備銀包課金啦

官方Twitter：

◇iOS （須日本App Store ID﹐請自行Google）

◇Android

Android apk

Q&A
Q. 點轉Home page 人？
A. 每11點／5點（HK TIME)向左右掃就轉到 但得3個人比你轉 suggest你轉未用過既 會解鎖到新嘢
待續

================================================================
鎮POST圖

LM

lm

有人知道小隊件事係點未？
邊個整喊佢...

Lm

紗瑜留名

我聽返嚟就是有人在現場問到/提到呢單野 同埋有人在現場罵Leader

Off-white南潮童放低個名

造謠者絕不原諒

留名井南

邊個撚屌恰9我小隊 出黎隻抽

diu 那星
好想殺撚死d 仆街

屌

好撚仆街

我明點都會問下
但問還問
罵咩呀？！

記者？

聽講是路人

留名

整喊小隊

cls有加害者唔屌係度搞啲唔關事嘅人

邊撚個整喊小隊

路人關佢L事呀

監獄101留個位俾佢啦

去大阪巨蛋記得下載新個twice light stick app 今次要入埋座位號碼

咪比我知邊條友問佢唔係見獲打獲

小隊巧0橙

Manager點佢相叫公司告佢啦!.

係圍毆呀

佢兩個做乜

睇片見到mina隻腳又拐下拐下咁行

剛剛想貼

呢到隻腳又無野喎

咁可能佢想嗲下彩

佢行路好似一直係咁架WOR
企鵝咁行

姐妹相，定係夫妻相？

分唔到

mk豆，個樣勁串

好少見Sana呢個認真唔笑樣

啲人話有記者問

小隊快啲開心番

我地有無見過sana個樣凶到咁...

第一次見到肥紗閪臉

我覺得呢張最兇

Sana上次發火係唔係sixteen

牙紗閪面有原因

個扑街食💩la

屌，邊條撚屌問埋啲戇鳩問題

見有人話小隊落車時表情已經唔係咁好,未必真係有咩記者/路人搞事
反正小隊喊我地支持小隊就好

但係西臉樣好正

我都覺

好少見到所以覺得正 由其係知道佢咁做嘅原因

天使都有發惡嘅時候
但凶到我真係有 d 驚

但係好靚

mina

比哥哥攬住啫 佢okay嘅

好想俾佢地九個閪我臉，好幸福

想表達mina真係團入邊既電燈膽

我都想俾佢地西臉

好擔心小隊

官方澄清哂仲問

挨住彩彩邊到電燈膽
只係呀哥咁啱一手攬住咗佢！

似係嬲鳩

之前唔記得邊個講話mina喺機場成日都有花收,又好似真係

小隊快啲開心番啦

This other person replied to OP and stated that according to testimonies from a friend at the airport who went to give a letter to Jihyo they did not witness any question being asked.
誤傳嚟啫

吓 真係

睇返相其實未入機場已經唔開心
而且條tweet個OP一路查緊都話無人聽到有人搞事

不過小隊唔開心都足夠令人好擔心

今次送花俾mina個位！
唔知係咪次次同一個人呢？

其實如果係公眾場合，又明知有fans有記者個啲，
但小隊都喊到咁樣，應該真係好唔開心先會咁

加油呀志效

我都想知

The person who clarified that no one witnessed a question being posed also said "Jihyo's tears came way before the occurrence of Sana turning around".

個intern係唔係傻咗?

雖然講得好中,但係點解要入左JYP之後公開講

俾個白痴win咗場比賽

係咪唔舒服呀?

諗起呢一次
小隊平時一定係笑得最開心
唔知咩事閪面
btw閪面都咁正

想比日燒彩瑛用刀吉死lm

WAKANDA & MICHEANG FOREVER!!!

咁佢係有才能既,不過咁衝動呀

Ching終於識返屋企

井南留名

個名

原來係Gucci

我係道唸緊 近排Gucci 做咩無上水 原來轉咗名

芯

某程度上覺得佢講得嚴重左
不過豆腐真係好𡃶once 做好多野都係以fans 行先
有時想佢放低多少偶像包袱
就算係大叔多賢我都一樣咁鍾意

回帶之鬼？

MiChaeng

Youtube Official Update

我瑜

心痛志效

留名井南南

MiChaneg好甜呀

我係想講佢ㄧ入公司就幫手招黑

Search唔到佢個ig ac 係咪成個ac del左 知唔知有冇咩後續事件?

有去大阪既巴打可以去下難波間Tower Records

對上所有師兄都係嗰邊見過
係咩事幹

本來jyp啲idols有因為呢件要俾人鬧嘅
不過YG個前director又出post話佢, 結果啲人又變咗鬧返YG

哇衰狗幾時改左名

其實東京個兩場DOME幾時講坐咩位
冇野揸手好唔自在

師妹出道冇耐改左啦 宜家見到d生面口嘅名即刻起底

本末倒置

你唔識返屋企同改埋名，關去嗰面留名咩事

有啲冇開過post起唔到底

OK BYE
我去揾我柳算數 反正冇人likeGucci

衰狗做埋芯

下星期先知
大阪場都喺呢幾日先出嗰坐位

志效單野

重返榜首

佢今次係大意左 但其實佢嘅個人意見明顯與jype公司以及旗下idol完全無關 用少少腦都會諗到 所以我都唔明點解可以因為呢件事而去鬧d idols 如果係唔同意佢講嘅野可以話佢 但真係唔關d idols事 不過實會有d無腦嘅人同黑粉趁機攻擊jype架啦

我知呀 我係純粹見到新名好奇 想睇下係咪新飯

做ONCE做到你咁晦氣架咩

從不退縮既mo

打者愛也

The Family Mart near Kyocera Dome is so cute 😂 they put up a label:

"ONCE 💕 Welcome~!! How about a Kimbap before the LIVE??"

they probably know a lot of ONCE would visit to get snacks and drinks before the show

咁識做生意

可以話佢識做生意，但又可以話佢好窩心
日本人真係好sweet

好猴擒
不過總好過嗰個所謂嘅姫王
明明都已經咀緊去定延嗰度，但係定延反擊又要避

Candybong個app係咪更新
但係無法使用項目

唔慣定延咁主動
有場簽售定延錫佢塊面佢個樣

230版my ear's candy,有人話sa比定咀完紅到面哂我唔係好肯定

我見日本googleplay有

有冇人知下半年佢地有冇con?

要重down先得

實有
你唔係以為會放過ONCE

我在App Store直頭揾唔到

要去日本app store 同埋del左舊app

samo

Samo呢條船一早沉到落地核啦

Push and pull

搞掂咗
唔該巴打

好灰

紗瑜真係好瞭解對方

係幾時至幾時?

岩岩睇完 最奇怪係點解momo竟然錯得最少

感覺上舊舊地，無新團

因為子瑜自己答錯咗一題

EP14 英文字幕冇寫埋答案

Star road暫時覺得呢個TMI環節好睇過其他好多 簡簡單單 問下d問題 覺得邊個成員最xxx 近排鍾意食咩呢d 俾ONCE知多d 佢地平時生活嘅一面已經好好睇
其實JYPE可以考慮下幫佢地開個咁嘅vlive 我估反應會幾好

經常都覺得叫佢地好多上既綜藝都唔夠佢地自己開次v 9up咁好睇尤其人多既時候

見到sama就諗起勞斯.萊斯首歌

The Family Mart near Kyocera Dome is so cute 😂 they put up a label:

"ONCE 💕 Welcome~!! How about a Kimbap before the LIVE??"

they probably know a lot of ONCE would visit to get snacks and drinks before the show

做once 真好

我打漏左要齊人 可惜今次上Star road唔齊

之後會唔會有返中字睇到R哂頭

禾紗個側面真係無得豬

點解可以咁靚

又瘦返

準備con+cb一定瘦啦

有無巴打到左 已經好多人

哇 晨咁早已經超級非常十分多人

今日有幾多學生上班族請假

T寶們今晚good luck good show啊

好香～～～～呀呀呀呀

頭已側，btw

枝嘢圓柱體 咩方向望都得架

點解可以咁多人

有無人識點set

解決左

求唔好劇透
諗住連twitter 都封印到我睇完東蛋為止

不如你封埋連登啦我點等都無得睇呀

後勁之鬼

呢個人相當有嫌疑

我都係點等都冇得睇
求劇透

無劇透可能過埋生日都未爆po

twice post 唔講twice

日本見到？

應該喺

唔怪得可以大大枝放台面

機會黎喇

#Dreamday SNS企劃

為了增加 TWICE蛋巡的回憶，請在各會場擺主打歌手勢拍照加上 #TWICE #Dreamday #TWICE2 還有主打歌 TAG，
拍攝有趣好玩的照片，上傳SNS後，可參加抽選。
320 #LIKEY
321 #HeartShaker
329 #whatislove
330 #DanceTheNightAway
406 #YESorYES

Are you ready?

果陣仲心諗點解豆腐咁大意

喺咪好多巴打去咗

應該東蛋會多啲

有勇士開咗聲音直播 聽唔聽自行決定

家姐ig update

大家姐 Update lG

the hot girl

DREAMDAY

堅葡萄

放心...you are not alone

中間出場?

twice管twitter個manager好興奮係咁出po

講真 真係開心

咁就算我無去我都feel到,開到一場蛋都已經好有意義,而家係蛋巡既開始

若果抽到B7同B9 無憾

仲未開場嘅?

幾點開場？

唔係日本6點咩?

開始la 播VCR

diu 好想去

啲叫聲好正

啊

淨係聽都好興奮

好想場場都去晒

場con幾點完

開啦😈

清去唔去蛋巡？

好靚好大...

香港once祝你抽到神席

攻蛋里程碑

真係好勁，首個韓女團蛋巡
連日女團蛋巡嘅兩隻手數得曬

Unbelievable
This is Very Amazing

manager一路更新

Let us, feel this together!
We need to feel this together!!

We are here!
We are together!

THIS IS
🤟#ONCE & #TWICE🤟

段韓文既翻譯洗唔洗咁煽情

聽住好自然跟住應援

提提大家劇透最好落返三層結界

有個問題

個舞台正到

真係越整越大

超正

知唔知大概幾點完？

好似聽佢既concert咁
全部跟住唱

The best thing i ever did

我覺得佢好好笑

睇report啲人話mina隻腳都唔喺好掂????

係啊 其實睇返上面張相 係加咗個護膝

期待東京兩場了

stay by my side 勁好聽

認同
不過其實成隻BDZ都好好聽

唔知點解覺得stay by my side有啲頹

邊方面?

就嚟有 lovely 大戰哥斯拉

我都覺 佢好堅持韓文應援

Chaeng

好多絲打once

好近既彩呀

be as one 虐心嘅歌

哩首好好聽

Wishing

咩意思先
你係指佢地講日文唔好，當地人聽唔明
定係在場人唔識聽日韓文

咁就算韓場我相信近4成人都唔會聽得明
jelly都佔唔少人
日場可能當地人多啲，聽得明日文嘅多都唔定，但有過人唔識聽亦都唔奇，佢地吸到咁多海外fans

我決定今年學埋日文發音

用持續進修gay金

就算聽唔明都好似feel到佢地想講咩咁
都眼濕濕

BDZ升key

而家唱了

我中意自學多啲韓文都係自學

Now

等咗好耐

巨蛋好似可以有5萬人？
坐滿真係幾誇下

你咪睇少日本人追星

好搞笑

咁就完左第一場

想問有冇人知道小隊今日心情/狀態如何？

係咪完咗喇？

就咁聽狀態好fit

Be as one

定係咪走音

真。母女 line

係佢唱完都係度笑

波奈=mochaeng黨

見返活潑可愛精靈B
放心哂

大家都辛苦哂

個下頭頂頭係咪咩溝通方法黎
以為要合體

定延 Update lG

定延ig update
俞定延世界第一

初初睇以為係Mina

冇咩事開心番就好

彩 Update lG

究竟呢個心心effect有咩咁吸引

日本官方 twitter update

你其實是咪有咩秘技/down左啲咩apps可以將ig ge 圖直接自動轉載黎呢到

著350V2

唉屌好想去 後悔

係喎

你其實是咪有咩秘技可以吸極多負皮

認唔到定
勁有女人味

Michaeng

室友

mina一開口彩就唔望觀眾了最後仲要拍下佢

我只係做番自己，俾條生路行下

韓國官方TWITTER 有大家最鍾意聽的 TWICE TWICE 卡架!!!!

點解你地可以用個完全無關係嘅話題騎劫左個心心effect，唔好諗住我會屈服放棄mochaeng

三歲同另外一兩個member把聲好似已經想喊咁

睇見佢地咁打氣，都替佢地今次攻蛋開心

三上

要帶定幾卷廁紙去東蛋

今日已經有幾個成員好感動 東蛋應該會...

室友萬歲！！！

唔同咗樣咁嘅？

個台好靚

日文講得咁好

Sana 每晚都會調教佢

Push

互相支持既米彩

今日五點就開始 等mixlr個後遺症真係好大 依家都仲一路loop緊佢地啲歌同睇琴晚啲片段

又係lovely

嗰屎忽

點解唔著褲

MOMO話個屎忽先係重點

唔講都無留意 琴日買果隻lovely原來都有屎忽

去到邊都有lovely，Twice吉祥物

今日心齋橋好多人都掛住左隻lovely係袋

演唱會指定手幅

媽呀 好撚毒呀

ONCE Japan staff blog update (ENG)

There will be a surprise performance during the dome tour for ONCE Japan’s second anniversary! @JYPETWICE

特別舞台

無屎忽一定係假野

睇黎去東蛋個日要早d去買週邊，twitter睇到d圖多人到

決定撘頭班車去排

其實應該唔驚賣哂 琴日臨入場睇全部都仲有 btw想同人換CD換卡記得帶定 我就係唔記得左帶

帶番頭盔先 原來今日手燈12點幾已經賣哂可能因為今日假期

今日3/21 是日本法定假期 叫春分節

唔怪得揀今日開con
原本我仲諗點解唔係星期六日咁怪

Korea Official Twitter Update

twitter見到有人問，明明係日本蛋巡點解係韓國twitter係咁更新

想搵代購算唔想排隊了

一步一步咁向夢想前進成件事好熱血

好想快啲去

諗諗下，彩同子19歲就攻蛋好叻

好想係日本見證啊

manager帶大家行一個真係dome "tour"

帶住豆腐去旅行
貪心諗住睇埋櫻花點知乜都無
下星期去東蛋既巴打可以去上野 好似果排櫻花會滿開

宇治？

嵐山

渡月橋

聽完尋日個live 搞到我好想即刻飛去睇

官方Update

開始了

住上野附近

恩賜公園

到底邊個針對住我 是咁比負皮我

開始左幾耐？
依家先得閒聽

就嚟1個鍾

佢地同QOO呢個合作好靜就咁印左上樽身但無宣傳
但硬照影得好靚

行左幾間lawson都無

d錢比晒JYP同佢地9個
冇錢賣廣告

我轉頭去搵吓先

佢見到好多

佢地九個真係好叻東蛋一定會好感動

唔怪得要入座位 好想去現場啊

有無人聽緊243michaeng個男once好狂熱

定延呢兩日都好似上唔到高音

oh my god!!
im gonna die ahhhhhh

今日好左

唔似日本once佢有幾下應該想喊

佢地唱既話一定會忍唔住喊

帶定紙巾，順手可以俾埋隔離嗰個

咁又完多一場

我諗要帶定tempo去

今日咁早開無得聽live

幾間七仔同Lawson都無

好想收呢2張手幅
一直搵唔到

平井姊妹

召喚T寶雙下巴

推

接力

井南跟推

定延跟推

新post 留名
淨係睇Twitter啲片都睇到我眼濕濕
點 解 我 要 無 得 去 ！
祝各位once去日本旅行+睇con
玩得開心+睇得開心

雙下巴Mo
Push~~~~

跟

雙下巴靠嚇

小小隊跟推

CLS

3-4下巴

哇，真係忍唔住錫咗落個mon度

俞定延世界第一

搵我？

出嚟啦亂用臉

雙下巴女團

彩ig story新post終於唔用心心effect

mochaeng

紗瑜派糖啦

紗瑜又贏一仗

mochaeng又再贏

Mo Update lG

我見到自己

第二日既合照,室友仍然堅壯

紗個樣冧到
攬到實

所以個日本2nd anniversary special performance係咩?

又係另一個三角

呢幾日去蛋巡買野既咁多位洗左幾錢 依家無左個腎番香港

飯twice就唔可以咁諗架
買完開心完咪算

我好想係現場呀！！

day 2 既 TWICE! TWICE!茶啦炸!

今日都辛苦哂寶寶了

roommate

紗夏又做on9嘢氹大家開心

又真係俾佢啲on9氹到喎

TWInE

TWI😇E
ONCE

點解佢可以咁撚可愛

紗夏又搞笑氹大家開心啦

好似係汽水機賣 連野飲合作都要抽

有冇人同我一樣...
明明冇份去睇，但都有演唱會後遺症？

咁仲難搵

思念是一種病

+1好中意睇con

哩位朋友真係講得非常之好

Can Twice please show their Dreamday Dome Tour in movie cinemas worldwide too please?
🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
it's the only closest thing for us some onces to getting the feel of dome tour 😭

Mina個膝頭哥
志效同娜璉仲要好似好刻意去遮一遮佢隻腳咁

想太多,day1合照都無摭
不過mina好似真係斷唔到尾咁...

今日見唔到有用護膝

#緰

紗瑜，高清，大圖

但有時見佢行路仲係有少少不便

Twice tv試過........靜

Dahyun Update lG

頭3張

白滑靚豆腐

我估你地揾唔到係因為比人搶哂名古屋好似有好多

又要課金了

SaiDa

Take my money

仲以為會放過我一次

呢個要搵代購 今日番香港

OL裝

巴打可以幫手買？我剩係要小卡set

`

番香港先整本身無 今晚比你

會唔會太過靚太可愛呀

巴打可唔可以幫埋手都係小卡set only

任務完成 淀水路開得好靚

MOMO

腹肌呀

想問，知唔知邊到仲有得買番bdz repackage？
聽完佢地l哩2日既be as one同stay by my side，好想買番

cdwarehouse

160係分水嶺

睇過幾間都冇repackage個個version

太古有..駛唔駛幫你買

仲有九人版本

太古竟然有，上星期去睇都冇
好！我一陣收工去買都ok！
btw, 唔該哂巴打先

我諗應該得超市有

最右邊個3個小學雞

買左最後個隻啦巴打
無盡感激

彩似係真心嬲

最後比左啵啵，無事
情侶嗌烚下緊有

嬲都好可愛

無問題係啵啵解決唔到，如果有，就啵多次

10抽4張新卡 無憾了我瑜

好想比佢發我嬲

新人留名

又有芯喺到扮新人

你個名
btw 起佢底先知係邊個

又要嬲又要咀loop左好多次

芯到

Binc

何必五十步笑百步呢

勁多負皮

Michaeng Mochaeng
Samo Saida Saidahmo
2yeon

一張相，已經出左勁多CP
各黨黨員受得住嗎？

新溫屎都吓

師兄是咪眼大睇過龍

自貼番三張本命先

有冇女團會當眾玩腳仲要話有腳汗

好似唔係成日見到子瑜笑到咁癲

同班姐姐通可以放開個人黎玩

Btw sana特登訓落子瑜到

岩岩番到香港

我牙定話冇你呢啲咁芯嘅黨員

啱呀

扁咀企鵝

Dream Life

仲要改埋名
好過分

咁猖狂嘅？！

初心不變的 T寶

5000日粗卡

呢集twice tv夠b佬翻睇再翻睇十萬次

Mochaeng tv

抵你咁得戚

Sana 同呀媽行街

其實佢地係咪真cp

有人影住都咁返到宿舍

做乜尻

記得有一次彩係宿舍開live,
南無啦啦突入彩個live, 變左Michaeng live,
之後南話mo係出面係到笑佢地

成件事好曖昧

姬王，借機抽成員水

好似係日本酒店黎，唔係宿舍

一直都以為係宿舍添
不過都好曖昧

個日期我仲記得 18年10月2日開台 前一日就經最經典的隱藏攝影機直播

Michaeng 黨既終極狗糧

南push

有冇片

全場中字：

mina出場果下我翻睇左好多次

fatfat

mina話自己腳無事

豆見到南嗰下勁開心

好似見到佢面都紅哂

南b都有啲怕醜
豆式歡呼，我都忍唔住歡呼，成段v甜到糖尿

連底都唔洗起都知係假

7咗

仲要即刻講左幾次Michaeng

Michaeng is REAL真CP

之前係咪有人話過南係讀書時期已經係les

想知呢個原本係邊個?唔識起底

係咪真·新人

講啲冇人證明到嘅事

可唔可以唔好理佢今日係咁問呢啲問題

Sweet

B佬大勝

仲有3張係野食相 唔PO

係都冇壞

mina最鍾意啵啵邊個，明眼人一睇就知

mochaeng又然

又binc

過百負咁多 已經完全遺忘左 睇怕將來都幾難破到

佢哋兩個依排咁張揚嘅？！
叫身為室友同 MiChaeng 黨嘅我點算？？

朋友間出下街玩下姐
我對Michaeng好有信心

咁咪咩問題都無哂

2yeon黨表示支持定南

聽日michaeng會戰勝歸來

我記得仲有三張架

仲有35分鐘

Saida

仲有5分鐘

又重睇twice tv 5
幾時有新團綜

南朋友生日快樂

Namo

Mina 生日粗卡！！！

全世界最靚既名井南生日粗卡

Mina 生日粗卡

井南生日粗卡!!!

我南生日快樂

mina 生日粗卡

Happy birthday to Mina
生日粗卡哈密達

HappyMinaDay

Mina生日粗卡

有冇呢條v嘅link 我仲未睇

Happy mina day🎉

祝小企鵝名井南生日快樂
唔知豆今年會唔會又係一到12點就講：「哦！今日喺mina姐姐生日喎」呢

南妹生日粗卡
期待生日v

名井南生日粗卡

喜歡名井南的第三年

女神南生日粗卡

同埋唔該JYP找左條數佢,唔好拖住mina咁耐

mina生日快樂

同豆長長久久

黑天鵝Mina 生日快樂

Happy Mina Day

希望你每日都開心幸福笑到見牙齦唔見眼

南生快

名井南 生日快樂

個人v嚟 自己打字搵 都係15年尾16年頭咁上下

時間過得好快，上年呢個時候先喺智利 🇨🇱

究竟會係jyp找數先定屌admin屎忽找數先呢
呢個結果可能要我個孫話俾我知

佢地IG竟然咁靜仲以為有一兩個member會出po先

mina生日粗卡hea

南南生日粗卡嘿！

Mina生日快樂 祝你健康同過得開心

可能個個飲到醉哂 唔得閒

笑咗

MINA お誕生日おめでとう

名井南，生日快樂
祝健康快樂，與豆開開心心地過每一日

井南air hug合集

到時就係真。南總

我南

南生日粗卡

為左mo煮意粉既mina

名井女皇生日粗卡hea

新人留名
我最愛嘅南生日快樂

PARTY

Happy Birthday
希望南永遠都開心快樂
最重要喺身體健康

Happy Birthday

南B生日快樂

今日呢度係未仲有人去拍手會？

小犬

留個tg黎交流下得唔得

我係隊尾

又被人影到

個姿勢

南B 生日快樂

呢張竟然出到街

呢張真架?豆對腳咁長?
btw,米彩

南妹生日快樂

我以為係紗添

紗果張係咁
我諗緊有無女團會拎呢D搞鬼相出街

Happy Mina Day

塊地有幾大

現場係咪有得賣Qoo

好正有生日應援..

土豪嘅應援真係唔同啲

我都想做土豪..

ig update

Mimo

仲有HTS既練習睇

兩個舞者
諗起 she she 舞

人地個個揾異性做拍檔，唯獨twice

我兩個本命

Mina d相全部得momo

個po唔無momo出架咩

好難唔認得你

上年韓場見到個同我一樣著企鵝衫嘅女once
今日又同我相認左

其實段故唔係sheshe

大家記唔記得 e 段？？？
好正，尤其對雙井黨
(原來韓文 "Mi Mo" 好似有 "Beautiful face" 嘅意思)

miss咗見唔到lolololo絲

邊度有得睇Mina生日應援

你都黎左咩？

有生日應援?

坐咗幾粒鐘，點幾就走咗

我仲坐緊

但後台好sheshe

喺街邊無data睇，係咪寫到錯哂但都睇得明果part?

好想睇哂全部嘅信

早知今日就飛過去朝聖..

仲有

ig

女朋友角度

Michaeng 又贏

就知道豆今日會出post

想睇埋合照

等咗好耐啦
豆依家先出

Mina 有story

一生推

低調呀，仲要得一張，但又到咁靚

難得子瑜會post

子瑜黎？聽聲以為係彩瑛

我想講.......其實多賢嚟

其實呢篇Story是豆腐PO

100% 賢

上面全部要驗耳

好嗲啊阿豆

其實我賢把聲已經算好認

豆腐平時其他member生日好似好少上水

Just met Momo's dad at the hi touch!! He was so sweet and asked me which country I'm from, and then took a selca with me 😭 He was holding hi touches for Jihyo & Momo, and he headed into Momo's line. Omg Momo is gonna be pleasantly surprised to see him haha

mo爸

mo爸真係好鐘意小隊

相處得耐大家都愈嚟愈似

又有MiChaeng

今日收到

michaeng + mimo

定update ig

彩又用心心filter

ig小隊upload左啲相

Leader Park and Nayeon Update lG

isac既相

Twitter Update

好多Mina 靚相

mina爸媽同mo爸都喺到

咁多位團員post相
係得豆post一張
但就最自然最簡單
老夫老妻feel咁
Michaeng Michaeng

Photo by 彩
女朋友視角
已經幻想到佢兩個去拍拖豆係咁幫南影相

챙幾時出相簿呀
理想係好多南 現實應該係好多桃

Sana Mina

IG Sami

係咪每人一post

應該係

除左momo姬唔落之外，佢唔會放過任何1個人

南啲女人味

今日個IG甜到呢

差子瑜，但平時既話豆腐同瑜(仲有mina自己)都好少出po同member慶生
今次吊到豆腐，如果子瑜都出po就可以召喚到神龍喇

sana: Darling happy birthday
mina: arigato honey

今日睇佢地d慶生po都覺得會糖尿發作

從後攬真係甜到漏

覆個po都俾人負皮

你個名真係 你原本就是K_艾榮

南妹IG開放日

Ray爺仲好好精神

有日本節目上

紀錄片嚟 大牌藝人先上到
預告

Content: They will be finding out about @JYPETWICE's preparation for the #Dreamday tour, through their leader Jihyo. Includes footage of their prep in Korea, through to the start in Japan and rehearsals.

可以睇到佢地既準備過程

睇黎仲要由志效角度講 幾特別

Funson?

一個詳細啲既介紹
感覺上會睇到眼濕濕

嘩呢個咩名黎

睇黎無神龍la

分身唔會係指我掛

咁易見就唔係神龍啦

Push~~~~~

點解要追擊我

唔好屈我

至少子今日有出現過

獎門人咁嘅 feel

要反醒下你個名唔係應該食負皮食到開港場

mina同小隊好似都好常見到戴住定送條鏈

應該成團得彩生日佢先有相

定延越黎越有女人味

紗瑜

紗瑜黨餓左幾耐一隻眼都已經咁開心

j-line好似無返韓國有得休幾日？

呢頭講完佢地就開V

同mosami一齊食飯

MiSaMo

日本line

Vlive終於喺v見到南

幾時可以重振旗鼓

很快熄台

搞乜鬼

Missed

MO 係唔係未瞓醒？？

好想搣家姐個面珠墩

完美錯過

彩好型

有邊年係有休息過

仲想講好可愛

真係好可愛

哩下movement又真係可愛
型同可愛都carry到既彩

東蛋幾時出座位

Once個腎冇抖過

應該就今晚同聽晚